Urgent 請申請咗non mean既你地入黎 謝謝

平時年年都係12月出貸款 屌今年搞咩

係。。連封信都收唔到

唔係好肯定你嘅情況係下學期先申請定點
建議都同學校申請extend payment deadline先